
                      transformers . He llegado a pensar, de hecho, que es la peor película de Michael Bay en su historia, que apenas se está fugando de The Island , aunque debería mencionarse que no he visto Pearl Harbor , y estoy desincentivado a salir. y ver Pearl Harbor . Pero estaba hablando de Transformers, una película que me pareció ruidosa, estúpida y confusa, con todos los personajes del robot CGI que parecían estar construidos completamente con fragmentos de metal de seis pulgadas amontonados en la apariencia de un bípedo, y cuando uno de esos robots luchó otro robot, francamente, me parecía un montón de pedacitos de metal que se tambaleaban en la pantalla a 100 millas por hora. Fue una película que no me dio ninguna alegría. 

Es, apilado junto a Transformers: Revenge of the Fallen , encarnado del cine puro, una obra de arte sin igual. 

Porque, dulce bebé Jesús y todos los bebés apóstoles, La venganza de los caídos.es solo asshattery completo. En mi morbilidad más oscura, no creo que jamás haya imaginado que una película de verano de $ 200 millones en una tienda de campaña podría ser tan horrible. Se desarrolla una miserable comedia sobre seres humanos poco interesantes, interrumpida a intervalos frecuentes por escenas de gigantescas máquinas que se sacuden entre sí por razones arbitrarias, mientras que los efectos visuales están sumamente ocupados y se parecen mucho más a una caricatura que a algo destinado a ser integrado. imágenes de acción en vivo gritan en la pantalla con un abandono imprudente y alucinante. Mientras tanto, una trama innecesariamente compleja y temerariamente trillada se desarrolla, una escena tras otra, con la rezumante lentitud de la última gota de melaza arrastrándose por el costado de un frasco. Es, insondable,
        
            